西營盤 香港大學 堅尼地城 港鐵不停站

屌

推

追究到底 黑警用金屬索帶？
斷正！ 你班仆街學人扑無辜回家市民？

[緊急］銅鑼灣嘅人同我衝去24小時惠康買油

［緊急］全部集結係港島快d翻屋企 唔好再破壞社會安寧